95巴絲入嚟負皮(158)

腐

上緊堂冇開post

有預感呢個post會比人棄post

開過啦

用呢個咪得囉 浪費地球資源

人工置頂！

皮已負

啲人係咪負皮左將軍 冇人黎

我指block左

將軍最多負皮嘅post有17個
95post最多係包夫 48個
究竟呢個post可以有幾多個呢

竟然17個咁少

我們非常重視您的帳戶安全，並希望確保您的個人信息保密。 但是，沒有您的幫助，我們無法做到!

午膳食咩好

💩

咁正 一齊嗎

唔中意菠蘿

去旅行日日都2點訓6點醒
日本啲地方要好撚早去

當你的伴奏

唔重要啦

我去旅行都係咁

唔早起根本玩唔到啲主題樂園 日本又早入黑

係呀 都半年了

夜晚返旅館浸個溫泉爽曬
不過黎m冇得浸係慘啲

唔係啦 初戀係中四

而家單車課金冇人嘈 幾好呀

啊蛇太靚仔 中四就有女

我好鍾意陽光喎

唔會啦

我食菠蘿 但唔會夾落bell度囉

次次去日本都會有一晚俾貴啲住溫泉旅館

食定藥
但好傷身

Rich

唔想食藥傷身 咁耐以黎都無試過去旅行食藥

係貴啲
但難得去一次咪俾多少少
遲下去沖繩踩車都會搵一晚住貴少少
其他應該住青旅識下人

你意思係所有藥定避孕藥

唔搽

見到風和日麗會好開心

通常咁好天既日子都要坐係教員室

成粒鐘喎😂😂😂

然後一weekend就落雨/陰天

女孩子 西他的臉兒吧

一願打一願捱

佢以前都成日打鳩我 郁啲就拍鳩我

阿叔我分左手之後都冇高過60kg

包夫生病了😷

Lunch嗎

看醫未

Come

包仔咳無um口？

過多一兩日就會好返嫁啦

點解D人讀大學可以兼顧到咁多野？

突然轉凍

蝕完鳥

哦

推post這負任～

責任制！

痴jor sin

Hahahahahahahahaha

Banana banana Anna aba

Rarararararararararrararrarararrararararrarara

好想做廢青

。
。
。

Yes! You can!

等仔仔養

No. I can’t....

做

唉

同mk仔打交錫春袋係咪最有效既一招

頭幾個reply

星期六返工真係慘咖
咪笑

殺價喇殺價喇殺價啦

諗起中學有個同學諗出黎既連技
佢話一腳伸爆春袋
然後對方反射動作會揞住春袋向前烏低身
然後一個上勾拳打爆佢下巴

原來唔覺意笑親你

現實係未踢已經俾人打到訓低左

果時仲叫另一個同學同佢做示範
笑到我肚痛

肚痛咁好返未

go where

負評

有D想去皆旺買玩具

咩玩具

🎤

做電燈咁老尷

咁撚多野痾

情景題：

$$$$$$$$$$

1>2>3

我好同意呢位同學既講法

呢個世界係冇絕對不偏不倚
中立從來都係一個不切實際既想像

1/2

(文短)一個政府害我無左一段十年既感情

多謝各位

2216 你問我答

居港未滿7年 浙江女子考督察撲空

0021

0023

0030

0039

見到咁多負皮一定係將軍

0046

包夫做緊咩

覆緊你

你除左訓覺係咪所有時間都拎住電話

用電腦個陣會擺係床

[行路撚]香港八間大學全走 ~80km

0109

0119

其實什麼是快樂

其實你非不快樂 只你一人未發覺

0131

點先可以再鍾意一個人

小心 早訓身體好

然後我到依家都未訓

轉機

真係訓

我又訓

我都係

我又係

後日開學 聽日去買下玩具先

0628

0659

好眼訓

1015

洛克人
數碼暴龍

痴線星期日返咩工？

痴線 星期日冇人番工？

出去食個lunch行下街做毒撚

一陣出去
做咩好

去食野

一陣放工就可以訓喇

係邊頭返工

但唔肚餓 有咩好食 我過多陣可以去食

你喺邊頭

仲諗住搵你lunch
算

九龍/港島

1235

星期日 邊度都唔好去嘅感覺 去食碗米線啦

1236

再唔係去euro膠膠

咩

Gogo

雞翼

薯皮

荔g茶

忌lin朱古力

農夫bell

返工真係好易肥

黎搵我食飯

燒哂先黎行

未燒前去過一次 唔覺有咩好去

食緊餐蛋麵

咁叫佢唔好去算啦

好肚餓

野餐近你果邊都唔少選擇啊

決定一陣自己去食歐洲去去

來mk吃吃未

唔出呀 好攰

打壞後生

啲人食完煙可唔可以咪撚即刻上巴士
你食煙你事 我冇義務聞你陣死撚煙除

啊蛇息怒
黎搵我格劍？

爽

想睇但好驚好多小朋友好嘈

出緊深水埗呀
返左工之後都冇出過城搵玩具

行下飛鵝山囉
今日係幾好天

持撚食飯

其實好懶 唔想出

我都係毒撚食咋一陣

去食哇絲間老肉飯

去精品？

等我老豆返黎再睇下去邊先

好想食

係呀
然後會去皆旺

諗緊一陣屌唔屌多轉文記

好想去 但諗到聽朝晨咁早要返工就唔想出去

返幾點啊

包夫訓緊？

訓緊今日第四次

剛醒了

返緊工

加油

買齊左唔洗去佳旺了

雖然時序已來到宣告滑雪季尾聲的4月，但滑雪場營業期間受到世人公認長的湯澤地區，在這個時候可是處於春季滑雪的旺季呢！

1354

忽腰

come on baby

Where are you

home

Where’s your home

去邊

食飯呀

Location

巧 眼 訓 牙

沙田果個？

算

Oj

威

下次黎開你果頭先啦

學包夫話齋 你叫我就出啊？

一齊？

讓我上先

叫佢去你樓下

咪咁啦

食十舊屎

不了

跟我踩車

John

Me join

究竟幾戇鳩先整到難食既蕎麥冷麵

唔踩車得唔得

裝

me

好睇啊 好多小朋友 有個小朋友一驚就喊 幾得意

工已放

叻

跑山

好

肚

餓

呀

懶

攰

法國改囝又發作
想救救改囝了

何事煩燥

格劍

快d捐錢比佢

病巧未牙>~<*

Wifi?

電話就快冇電 然而等巴士等左15分鐘

冇m黎

太耐冇用desktop
閂唔閂到個視窗
定係要登入寬頻個acc

我係決賽等你

有冇cap圖睇下

禾刀就尼餓死

5巧屎牙

正常揀第一個就自動連唔洗ac pw

好似第一？

試下reboot？

即係點

有冇重新開機

重開機得唔得

唔得

打去寬頻公司吧

你係點樣斷網

開 控制台->網絡和共享中心 睇下

禁左邊 第二個睇下

如無意外會見到一個電腦logo 寫住已斷開 你right click佢 連接睇下

頭先我試左用咩疑難排解 佢話幫我重開機就得左
宜家上到網應該無事排
多謝大家既意見

1620

悶

Jaga

將軍負皮創新高

車尾燈都見唔到

呀～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

視杯漸紅

豉汁蒸豆蓉

蜜汁芒果凍

諗諗下我仲未負皮

蟹鉗豆腐炸醬麵
清蒸桂花薑蔥

雞唔岩音

花雕鵝配薑蔥

滑~ 滑雞炒豆苗

圖

小鮮肉

大爛肉

抵毀曬

中瘦肉

你要咩肉？

咩名堂？

洛克人另一個主角
叫ZERO

洛克人係咪冇再出過game

長劍寬劍

上面係最原生洛克人
叫X
之後電視動畫果代叫exe

之後就冇留意了

等緊

紅蓮騎士獸好撚型呀！

火炙三點盛

如果一個等
如何有這種犯錯的勇敢

我好想女朋友痴身

私人時間好重要

HdklskKhe$3&:!@/@292!!/$€\¥¥{£\+\£.!~><{+]=£$)><(gyFdf&/@2@&;

結婚咪又係a piece of paper 真係咁重要咩

慶幸也與你逛過那一段旅程

人戈

食

射呀射 射他吧

矛淫

帥鳥

我懷念的 是無話不說

0120

0142

0148

男人最驚->嬲
女人最驚->嫐

男人最驚->將軍
女人最驚->將軍

0217

包夫又唔訓 我想訓都無得訓

依家訓了

0346

真係訓了

包夫：然後我到宜家都未訓

At0500 包夫：真的訓了

At0600 包夫：然後我到依家都未訓

At0700 包夫：真的訓了

然後佢真係訓左

想訓

我都想訓 仲未收工

番工了

0731

又新一屆dse 又一年了

零仔

媽媽

馬馬

減肥團如何

包包
我唔開心

琴晚訓唔著

今朝好多dse妹妹望

秦蛇有冇監考

Whyyyyy

今日開始

今晚食燒肉？

No
本身都唔係點食燒肉（拜神個d） 覺得好咸

日式燒肉

都好少食
你請我就食

我請包仔就得

咁你慳返d錢

要上堂

我早訓就會擔心訓唔著而訓唔著
夜訓就會擔心唔夠訓而訓唔著
好白痴

又眼訓了

睡吧

Oh my fair lady

Ohhhhhhh

Printer呢樣野真係會用到憫

電腦野係你越心急佢就越玩野

電腦白痴

好想食下午茶但減肥要忍口

我廿個鐘無食野 宜家好肚餓

咁都頂得順

琴晚10點零食飯 之後開工做到朝早6點
公司canteen裝修緊無早餐食
諗住返屋企樓下食 但又攰到直接返屋企訓
宜家返到機場行緊去食譚仔

飽

食咁快消化不良

返工

當潮流愛新鮮 當旁人愛標籤

我淫

你係好淫

試試未

諗諗下我地班95撚都已經22歲

不要再說了

好快你就會做媽咪

23了 女都未有條

溝

溝上手就覺得煩

咁呻乜

jkdbvjwrbfj beqlsafhea

聽日online test

2355

0020

0024

你問我答

做咩仲唔訓

啱沖完涼

做咩沖涼

你問我答 冇底線

你呢幾日連登app係咪都好慢

又冇特別慢

我手機好慢
Ipad又冇咩事

要換電話了

仲未壞

禾法國系連登SiN薈甘-,-

因為個人衛生

訓了

Gn

在買

0132

有好多感覺再也無辦法體驗

例如？

單戀 曖昧嘅感覺
曾經會好珍惜一個五蚊銀嘅感覺

其實仲有好多好多

啊。。。

嘩

嗯

哩個post會唔會成為95post入面最多腐皮嗰個呢

岩岩開緊個人無聲演唱會

再訓多陣

給果我共你

仍然逃不過被圍攻 被捨棄

0704

0726

Morning

咕咕咕

0841

1025

拉車廢老

比個lecturer發現我改佢圖

等緊車 有塊護墊係地下
驚比人以為係我跌

你唔係有左咩

那獵物也是獵人 踏破了樹林

1257
你問我答

點為止大

幾高

一碌柒

覺得我點

1310

大肚婆

想像中係麻甩type
事實上係可愛type

識講野喎

岩岩睇返今朝d回覆
見到呢個笑左出黎
係咪扮姑菇固朝早叫

1325 你問我可能答

晏就食咗乜

我呢

1453

女仔都不了

偏心

做咩啫你

我毒撚黎

有咩

田下山位於清水灣半島南部，山頂位置可俯瞰布袋澳及清水灣一帶景色，是熱門的日出拍攝地點。專業攝影導師將首次帶隊，與會員一同上山捕捉晨光第一線。導師更會從旁指導不同環境下的拍攝組合及配置，即席解答學員問題。名額有限，立即報名！

工作坊將教授各類型產品的拍攝技巧，包括燈光效果、拍攝角度、不同物料的打燈竅門及事前準備等。參加者更可自備一件產品，即場與導師商討拍攝技巧，輕鬆拍出具專業水準的相片！

雲霧繚繞的春季，雲海霧氣為群山及高樓添上詩情畫意的景象。

我們特別為新手提供一系列免費的課程，讓你在短時間內了解入門知識和拍攝技巧。

春天到了，你預備好去哪裡放鬆心情了嗎？

隨著天氣漸暖，找個日子放下生活壓力，穿上輕盈的洋裝、背起你最愛的包包，來趟春季小旅行吧！

呢個政府係咪弱智,玩P圖

假到

1843 你問我恰陣再答

hello

bye

hi柒頭

又毒又柒

最近點呀

憨尻尻又一日，憨尻尻又一日

好似你咁

2300

有咩好消息

好誠實

又失眠
聽日返工爽死

0151

0202

Same 明明一早上左床 但心跳好快好似3點都訓唔到

我勁早落床
訓左半個鐘夢醒左就訓唔返

0

法國兩邊都少
冇朋友了

包

返工嘅聲音

點先可以訓好啲

1344

我知道我做左啦

大家儲錢為儲錢，定會用嚟投資或者去旅行

冇呢個煩惱 因為冇錢儲

捐俾毒撚寶寶

自己上網學下 投資冇正確答案

堅持堅持 幾多錢一茶匙

每日卜卜

因為你卜卜

想問天你在哪裡

all in liverpool

改囝卜卜

1932

1941

1999

1955

明明中左利記 巴塞食左屎

肚餓

唔出奇
班正選6日打足3場

食食食

頭先係116比個阿嬸開聲屌頭皮多個位巴打

食緊乳豬

利記真係估到晉級
但估唔到羅馬主場發威 但其實踢得幾好

食緊水煮魚

其實首回合踢得唔差 巴塞首回合4-1係有運

我反而覺得佢有個作客入球係羅馬有運

算啦快手輸左佢算啦
反正高層贏輸都唔識醒
繼續買水貨+二線教頭

今晚真係100%皇+拜
睇下四強抽籤點 如果四強已經皇打拜就好睇

羅利控

琴晚買西維爾對羅馬有8000倍 正撚到

我不讀不回

幾多倍都無用 拜仁主場準備456西維爾

今晚可以爆post嗎

要訓了

用葉問逃避我

So weak

垃圾 聽日又要返早

慘

屌 點先可以完全忘記一個人
溝溝下女諗起佢就完全唔想溝

專心溝女

0058

［認真問］點解林奕框個老婆 個樣咁怪？

假設你月入萬三，四千係家用
你會點

就係因為冇對與錯所以先好懊惱

咁我寧願課金我獌

你呢個假設唔似係假設喎

不過我覺得咁係太吃力
剩得9k搭車食飯都冇左一半

咁可以申請定破產

0207

姑奶

對我嚟講係現實，對其他人嚟講就係假設㗎啦

都唔知做得邊樣好

冇多餘錢貼呢班仔啦，戶口都取消埋

（有圖）小偷先生，使唔使偷膠埋啲膠凳！

0549

用三千 草六千

吓～～～～～～呀～～～～～～～～～～～～～～～～哇！！！呀！！！！

996

我會唔比家用

Unhappy

強姦金都冇撚左$650

GMEVO